入黎一齊打丁

打了

我啲精腥唔腥

你啱啱吞完